全部人即時鎖地鐵站閘，或者諗辦法令到佢停駛

啲狗用嚟運兵
見到請廣傳，大家平安小心
光復香港 時代革命
香港人。反抗

鎖閘，熔閘，破壞路軌

原來真係有結界師，一把鎖竟然可以有效阻止畜聾衝出嚟柒

沙田咁都重開到??

佢唔停站唔係真係落閘收工
係用黎運兵或者做休息室

好撚賤

金屬氣球

鎖左班狗應該出唔到黎

推

結界師！

斷撚曬佢啲電纜佢

Push

向中環岩岩尾班車
準備好運兵

凡係封咗嘅黨鐵站，就用盡方法永久封印！

邊度有得睇即時邊個站未關閉?

請忽徒手拎工具接觸高壓電纜
有膠手套都唔得

紅線全封

只有路軌係最可靠

電纜一斷就bye

AB膠+鎖